估唔到今時今日呢個笑話都會成真

利申：遲左1個鐘無撚左2000蚊勤工